ALL IN 熊 星期一 係唔係可以IFC排定隊

ALL IN 熊 星期一 係唔係可以IFC排定隊
訓唔著

起身數錢啦

點解會入熊

排定隊係ifc睇牛軍一個一個跳落去

有咩原因令到你覺得自己會輸

睇死聽日Chok到仆街 然後平收

圍骰通殺

唔知...第六感 我本身想走 但走唔切

數輸幾多錢 定係 其他錢先

跌咗十日先買熊？

聽日大市點睇都似牛

你係咪買左牛想燈到變熊炸

有咩利好消息出左？

雙殺，朝早宣布中美和解，下午就宣布中美斷交
全日波幅10,000點，全線牛熊同1日打哂靶

聽日熊撚硬 樓上咪嚇樓豬

我冇牛 係手...

琴日回左 200點麻 . 我24560 鬆D 入24700熊

睇美股都知聽日起身數錢啦

美股星期5麻麻地喎

排定隊揀樓

Ig恆指 道指都升緊 睇黎你可以call定車

Ig 真係咁有參考性？

幾個月都未跌穿過241

講真無乜 不過平時睇ig道指都係幾點上落 今日竟然升緊幾十點